鄰居天台打曲棍球 有咩對策

我自己住村屋 鄰居係隔離天台踩roller打曲棍球 下下一嘢抽落塊牆到 一嚟好嘈 好滋擾 二嚟個波好重 之前試過抽過嚟我屋企 有啲危險 尋日同佢嘈完 之後細路老豆返嚟發曬癲咁係天台自己係咁打 唔知今日會點 唔知大家有咩對策

報驚話對面有人講光復香港

報驚話對面有人講時代革命

平時得個廢老同兩個細路係到

三個字
惡鬥惡

佢有佢練曲棍球, 你有你練推鉛球囉
練埋標槍啊擲鐵飯咁

尋日屌柒佢啦 佢老豆返嚟好似唔撚驚咁 係咁大叫話要搵我啊 但係我咁啱出咗去

我尋日就係一路屌佢一路掉鐵罐同佢講我練緊力 佢哋走撚咗 依家我隻手好痠軟

口屌唔夠惡咪用其方法囉
不過你事先確定佢咪圍頭佬/黑社會果d

裝個籃球假成個籃球車埋佢
睇吓佢個仔死唔死

而家個香港係要咁戾鬥戾嫁喇

你喺你天台大大聲播 av囉

戾鬥戾對大家都唔好 最怕係佢想玩落去

會唔會可以從法律上著手

惡人最驚精神病 自己同自己講野 講到有咁恐怖得咁恐怖 殺殺殺

啱啱又出嚟打 屌佢老母

上天台整人肉叉燒包
人肉好味道

係天台剁豬肉 大大聲講 遲d剁撚埋果兩個細路

喺天台打飛機，射去對面同佢講唔小心太大力

拎水槍顏射佢

對住佢個仔嚟車

仲好，黑警最鐘意恰老弱婦孺

正經
你叫佢只練運球，唔好傳丶射